有冇人可以幫手P走個肥婆

肥婆係黃

留名待笑

厲害

底褲？

where?

可以去推有用post,擊退五毛，或者上Twitter 打國際線而唔係開膠post

你又知我冇做?

仲未屌夠？

你以為自己改個名叫大撚灑就真係大撚灑咩屌你老母臭閪

你咪大撚晒囉

一陣成班五毛, PR入嚟推上熱門多得你唔撚少

推呢個

你岩
5毛,PR會推69,612

左下角係白衫狗？

我知道呢d po一撚定出事